見到警魔跌刀我終於於刑事檢控專員梁卓然點解當日亂屈街坊暴動罪

1上年十一月左右
有醫護手足指前線手足身上有不知名的利器傷

2 連荃灣警局輪姦案受害人都屈

梁卓然身為共產黨走狗當時應該好清楚老屈街坊會導致帝制派區選大敗
唯一原因就係想恐嚇性侵同遭受酷刑的異見者唔好指證

輪姦都做得出

警務人員子女關注組

梁卓然係一個有能力但心術不正的共匪
共產黨不嬲只斬出頭鳥同吹雞攪群眾運動的人

只有恐嚇遭香港警魔輪姦的一群少女封口先可以解通梁卓然當時的行為